淘佬，有得買交通警制服

乜柒龍蝦服

你捐左612未？做乜走數？
你D手足點算？
做偽黃
做到好似你呢隻食屎狗咁
影衰曬你的手足喎

唔見咪出句聲囉
按多兩下f5 當捐咗囉